冇記錯UA係藍

係咪?

達哥係黃

底褲就黃

全香港應該得高登先係黃

總之 無講黃就係藍, 藍店執左 無影響 幾時有黃戲院

上網睇仲好啦

有咩大公司老闆唔係藍呀 所有有錢佬都親政府多嫁啦

電影圑 唔藍既話點合作

所以執左係開心事

先用語言綁架你 繼續撐廣東話

全部底褲就黃

好耐無去戲院 對上果次係marvel

請善用起底功能